東京都今日新增100名以上確診者

【速報】東京都内で新たに100人以上感染確認（NHKニュース）

真心垃圾，疫情都未過掛撚住去夜店

早兩日共同網仲要出篇文嚟打飛機

關註：日本疫情為何平穩？ 與歐美差異受矚目

啲卡啦ok吧

突然又多鳩番，屌佢老母唔使去旅行了

新宿16人，你覺得佢哋去唱K?